本小店可以幫手足免費影印文宣或發夢材料

黑白, 彩色都得, A4/A3, 白紙, 九龍區
請PM

有無證明, 你又係P牌又第一次開Post, 好有放蛇嫌疑
BTW LIHKG 無得PM

Sorry, 我係廢中, 少用LIHKG, 其實真係唔係好識點做, 只係想幫下手, 有無咩好建議?

岩岩整合左！歡迎拎去用同周街痴！！

點揾樓主

樓主可以點聯絡你🙏🏻

樓主留TG

同埋希望你個名唔係真名
唔洗覆係唔係

還原真相，教化愚民，
「滿貼十八區」教育工程文宣需要你!!!!!!!!!!
嚴重缺圖

(自行refer to)
(長期置頂)「滿貼十八區」教育工程文宣圖收集

Leelee